支為被爆偽裝它牌手機 試圖在美銷售

全球第2大智慧手機大廠中國華為（Huawei）被爆出，該公司為規避美國政府的禁令，正暗中將旗下手機偽裝成他牌手機，試圖在美國銷售。 《華盛頓自由燈塔》報導，美國情報機構示警，指出發現華為將旗下大量手機運往墨西哥，重新貼上標籤，試圖將華為手機偽裝成他牌手機，在美國銷售的計畫。 報導指出，這些換了標籤、偽裝成他牌的華為手機，仍然可以被識破。像是美國能透過檢查手機上的電子元件，追溯到這些偽裝手機是華為製的。 對此華為美國子公司，並未發表任何評論。

一批偽裝成手機嘅計時炸彈

日本Ask

[緊急分析]法！不！責！眾！

好正